{
  "Normal": "正常",
  "Rounded": "四舍五入",
  "Thousand separate": "千位数字间隔",
  "Memory usage": "内存使用率",
  "Legend": "图列",
  "Access": "访问",
  "Registered": "注册",
  "Font": "字体",
  "Bubble Chart": "气泡",
  "Triangle": "等边三角",
  "Alignment": "对齐方式",
  "Border": "外边框",
  "Target": "目标",
  "Attack Type": "攻击类型",
  "Number": "数字",
  "Digital interval": "数字间隔",
  "Length": "线长",
  "Time": "时间",
  "Add Line": "奇数行",
  "Target Location": "目标位置",
  "Label Line": "标签线",
  "Brute force": "暴力破解",
  "Align": "表格对齐",
  "Inner Border": "内边框",
  "Theme": "主题",
  "Show Header": "显示表头",
  "Separated num": "分割数",
  "Pay": "付费",
  "Trojan": "木马",
  "Even Line": "偶数行",
  "Segmentation": "分段",
  "Attack number": "攻击次数",
  "Font style": "字体样式",
  "Number Space": "数字间距",
  "Number digits": "小数点位数",
  "Counter": "滚动计数器",
  "Default digits": "默认位数",
  "Background  Color": "数字背景色",
  "Number of segments": "分段个数",
  "Dividing line": "分割线",
  "Use": "使用",
  "Header Font": "表头字号",
  "Header Background Color": "表头背景色",
  "Background Color": "偶数行背景色",
  "Table": "表格",
  "Advisory": "咨询",
  "Text content": "文本内容",
  "Alert": "警告",
  "Main": "主要",
  "Rotate": "旋转",
  "Server": "服务器",
  "Scatter map": "散点热力图",
  "Mark point animation": "标记点动画",
  "Thermal map": "热力地图",
  "Legend font": "图例字号",
  "Database": "数据库",
  "Diamond": "菱形",
  "Header": "表头",
  "Scatter plot": "散点图",
  "Critical": "严重",
  "Attack": "攻击",
  "Information": "提醒",
  "Raindrop": "雨滴",
  "Ripple": "涟漪",
  "Middleware": "中间件",
  "Storage device": "存储设备",
  "expected": "预期",
  "Fly line map": "飞线地图",
  "Rose chart": "玫瑰图",
  "Number of planning equipment": "规划设备数",
  "virtual machine": "虚拟机",
  "registered": "注册",
  "Actual number of devices": "实际设备数",
  "Minicomputer": "小型机",
  "dotted line": "虚线",
  "light pollution": "轻度污染",
  "solid line": "实线",
  "Source location": "源位置",
  "Previous": "上一步",
  "Saving data set failed": "保存数据集失败",
  "password": "密码",
  "Please enter SQL statement": "请填写SQL语句",
  "Failed to save data source": "保存数据源失败",
  "Please enter in the password": "请填写密码",
  "Please name the data source": "请为数据源命名",
  "Please enter a password": "请输入密码，30个字符以内",
  "show name": "显示名称",
  "Please select the type": "请选择类型",
  "Please enter in the correct address": "请填写正确的地址",
  "Sample tips": "样例提示",
  "Paste": "粘贴",
  "port": "端口号",
  "Within 10 characters": "最多10个字符",
  "Show columns": "显示列",
  "Please enter your password": "请输入密码",
  "Please select the field corresponding to the category series": "请选择分类系列对应的字段",
  "Title font": "标题字号",
  "Please select the field corresponding to the value series": "请选择值系列对应的字段",
  "Digital series": "数字系列",
  "series": "系列",
  "End label": "终点标签",
  "Add line series": "添加折线系列",
  "Field Name": "字段名称",
  "No options available": "没有可用选项",
  "Please enter in the correct user name or password": "请填写正确的用户名或密码",
  "The display name defaults to the field name and can also be edited as needed": "显示名默认为字段名，也可根据需求进行编辑更改",
  "Is going to get the data": "正在玩命获取数据，请稍后",
  "Value series": "值系列",
  "Refresh cycle": "刷新周期",
  "Please enter in the correct certification information": "请填写正确的认证信息",
  "Please name the data source within 30 characters": "请为数据源命名，30个字符以内",
  "verification": "验证",
  "Vertical position": "垂直位置",
  "Inner radius": "内半径",
  "Tuesday": "周二",
  "Label distance": "标签距离",
  "Show style": "展示样式",
  "segments number": "轴标签分段数",
  "Please enter in the correct database name": "请填写正确的数据库名",
  "Reverse": "倒序",
  "Please enter in the address": "请填写地址",
  "curve": "曲线",
  "Small mark of the axis": "坐标轴小标记",
  "Segment color": "分段颜色",
  "Small split line length": "小分割线长",
  "max value": "最大值",
  "Min value": "最小值",
  "Minimum data value": "最小的数据值",
  "separation num": "分隔数",
  "Gateway address": "网关地址",
  "address": "地址",
  "Data source type": "数据源类型",
  "within 2000 characters": "最多不超过2000个字符",
  "Segment ratio": "分段比例",
  "Can not establish a connection with the current address": "无法与当前地址建立连接",
  "Please select the field corresponding to the size series": "请选择大小系列对应的字段",
  "Please enter in the port": "请填写端口",
  "The number of segments of the instrument panel scale": "仪表盘刻度的分割段数",
  "Refresh": "刷新",
  "Please enter in the correct data source address": "请填写正确的数据源地址",
  "Database name": "数据库名",
  "widget": "部件",
  "Create data source": "新建数据源",
  "please enter user name": "请输入用户名",
  "Please select the corresponding field for the series": "请选择系列对应的字段",
  "Please enter in the database name": "请填写数据库名",
  "Last refresh time": "上一次刷新数据时间",
  "Size series": "大小系列",
  "Right-click menu": "右键菜单",
  "Remove the column series": "删除柱状系列",
  "Edit data source": "编辑数据源",
  "Please select the field corresponding to the Y axis": "请选择Y轴对应的字段",
  "Please select the field corresponding to the X axis": "请选择X轴对应的字段",
  "authentication": "认证方式",
  "Remove the series": "删除系列",
  "copy": "复制",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "Close  window": "关闭弹窗",
  "Placed on top": "置于顶层",
  "Category series": "分类系列",
  "Please select the data source": "请选择数据源",
  "No data set available": "没有可用数据集",
  "charts": "图形配置",
  "add column series": "添加柱状系列",
  "column series": "柱状系列",
  "data source": "数据源",
  "Please add or select parts first": "请先添加或选中部件",
  "title": "标题",
  "Please select the dataset": "请选择数据集",
  "Please select the field corresponding to the series": "请选择数字系列对应的字段",
  "Please enter the title": "请输入标题",
  "Please select the field corresponding to the display column": "请选择显示列对应的字段",
  "Widget": "部件配置",
  "Add series": "添加系列",
  "Line series": "折线系列",
  "Remove line series": "删除折线系列",
  "The widget title is within 30 characters": "部件标题最多为30个字符",
  "Radar chart": "雷达图",
  "Wednesday": "周三",
  "Monday": "周一",
  "image": "图片",
  "Mark the point value": "标记点值",
  "Direction line": "方向线",
  "Start label": "起点标签",
  "No data source available": "没有可用数据源",
  "Friday": "周五",
  "Mark longitude": "标记点经度",
  "Add display column": "添加显示列",
  "Background can use jpg": "背景图可使用jpg、jepg、png、gif、bmp格式，文件大小不超过",
  "border": "边框",
  "Cycle processing": "循环处理",
  "Mark the label": "标记点标签",
  "Sunday": "周日",
  "Mark latitude": "标记点纬度",
  "Thursday": "周四",
  "Line": "折线",
  "Start point longitude": "起点经度",
  "Saturday": "周六",
  "Hot value": "热区值",
  "Fly line value": "飞线值",
  "On the Cartesian coordinate system": "笛卡尔坐标系上的",
  "End point longitude": "终点经度",
  "map": "地图",
  "Column color": "柱体颜色",
  "Hot area": "热区",
  "End latitude": "终点纬度",
  "Start latitude": "起点纬度",
  "Stacked": "堆叠显示",
  "Transparency": "面积透明度",
  "Mark dot size": "标记点大小",
  "Column width": "柱体宽度",
  "horizontal position": "水平位置",
  "filled": "是否填充",
  "Mark points": "标记点",
  "Right Y axis": "右Y轴",
  "Sorting": "排序",
  "visible": "是否显示",
  "straight line": "直线",
  "Positive order": "正序",
  "Outer radius": "外半径",
  "Basic": "基础配置",
  "Category color": "分类颜色",
  "Maximum mapping width": "最大映射宽度",
  "Please enter the title content": "请输入标题内容",
  "basic": "基本配置",
  "label": "标签文字",
  "number font": "数值字号",
  "title content": "标题内容",
  "Minimum mapping width": "最小映射宽度",
  "Show subject": "显示主题",
  "Placed on bottom": "置于底层",
  "Value": "数值",
  "Maximum data value": "最大的数据值",
  "Separate line style": "分隔线样式",
  "Separate lines": "分隔线",
  "Control line": "控制线",
  "Attributes": "属性",
  "Small dividing line": "小分割线",
  "Dashboard accuracy": "仪表盘精度",
  "speed": "速度",
  "Area strokes": "地区区域描边",
  "Please select the mark point shape": "请选择标记点形状",
  "Pointer length": "指针长度",
  "End angle": "结束角度",
  "position": "位置",
  "Views": "访问量",
  "Start angle": "起始角度",
  "Large split line": "大分割线",
  "Area color": "区域颜色",
  "Circular": "圆形",
  "Show legend": "显示图例",
  "pointer": "指针",
  "circular": "圆形",
  "Flying line height": "飞线高度",
  "Pointer width": "指针宽度",
  "rectangle": "矩形",
  "Flying line width": "飞线宽度",
  "Mark dot shape": "标记点形状",
  "Dashboard display accuracy": "仪表盘显示精度",
  "Shading shape": "底纹形状",
  "Fly line": "飞线",
  "diamond": "菱形",
  "triangle": "三角形",
  "Display position": "显示位置",
  "Vertical alignment": "垂直对齐",
  "Series of colors": "系列颜色",
  "Value display item": "值展示项",
  "Show mark points": "显示标记点",
  "axis spacing": "标签与轴间距",
  "internal": "内部",
  "Show label lines": "显示标签线",
  "external": "外部",
  "show animation": "开启动画",
  "show label": "显示标签",
  "Value label": "值标签",
  "value": "值",
  "Label line length": "标签线长",
  "Large split line length": "大分割线长",
  "Axis": "轴线",
  "Mark the dot color": "标记点颜色",
  "Response time": "响应时间",
  "Label rotation angle": "标签旋转角度",
  "Flying line color": "飞线颜色",
  "Axis color": "轴线颜色",
  "legend": "图例",
  "Horizontal alignment": "水平对齐",
  "Columnted line chart": "柱状折线图",
  "Second-line process": "二线流程",
  "Auxiliary line": "辅助线",
  "Category": "分类",
  "show axis": "显示轴线",
  "Value font": "值字体",
  "event": "事件",
  "Axis label": "轴标签",
  "Inspection": "巡检",
  "area": "地区",
  "last month": "上月",
  "Font color": "字体颜色",
  "Text spacing": "文本间距",
  "this month": "本月",
  "Connection mode": "连线方式",
  "Rotation angle": "旋转角度",
  "change": "变更",
  "Name: Value": "名称:值",
  "Bar chart": "条形图",
  "name": "名称",
  "Axis scale": "轴刻度",
  "Label font": "标签字体",
  "problem": "问题",
  "Right y axis": "右y轴",
  "Segmented": "分段",
  "Network attack top": "网络攻击排名",
  "Background color": "背景色",
  "Pie chart": "饼图",
  "data set": "数据集",
  "cancel": "取消",
  "Recently used": "最近使用",
  "Label number": "标签字号",
  "access user total": "累计访问用户",
  "Image upload successful": "图片上传成功",
  "dashboard": "仪表盘",
  "Window wall preview (full screen) layout": "窗口墙预览(全屏)布局",
  "Data": "数据配置",
  "The window name is not empty": "窗口名不为空",
  "Please create a new window first": "请先新建窗口",
  "Access source": "访问来源",
  "To detect the browser version is too low": "检测浏览器版本过低，请手动点击F11进行预览",
  "Null value": "空值",
  "Round": "圆形",
  "Data issued": "数据下发",
  "search engine": "搜索引擎",
  "Customer service system": "客服系统",
  "Gateway": "网关",
  "Budget allocation": "预算分配",
  "View the data": "查看数据",
  "Budget vs cost": "预算 vs 开销",
  "wrong address": "地址错误",
  "Login failed": "登录失败",
  "Rounded Rectangle": "圆角矩形",
  "Test connection": "测试连接",
  "format": "格式",
  "Please name the dataset": "请为数据集命名",
  "The next step": "下一步",
  "Please name the dataset within 30 characters": "请为数据集命名，30个字符以内",
  "Please enter in the correct data set address": "请填写正确的数据集地址",
  "Please enter in the start time parameter name": "请填写开始时间参数名称",
  "Please select jpg": "请选择jpg",
  "New window": "新建窗口",
  "Image size can not be exceeded": "图片大小不能超过",
  "End time parameter name": "结束时间参数名称",
  "Unable to connect to the database": "连接数据库失败",
  "bubble": "气泡",
  "Paging rotation": "分页轮播",
  "Please enter legal characters": "请输入合法字符",
  "Window name": "窗口名称",
  "create": "创建",
  "Unable to get data": "无法获取数据",
  "There is no window to show": "展示墙没有可展示的窗口",
  "The default setting aspect ratio is 16: 9": "默认设置宽高比 16:9，保持宽高比",
  "type of data": "数据类型",
  "The table or view does not exist": "表或视图不存在",
  "New SMS platform": "新短信平台",
  "database": "数据仓库",
  "Click Upload": "点击上传",
  "Incorrect username or password": "账号或密码错误",
  "Funnel map": "漏斗图",
  "font size": "文字大小",
  "Background map": "背景图",
  "Data management": "数据管理",
  "Data set name": "数据集名称",
  "Histogram": "柱状图",
  "disconnect": "断开",
  "line chart": "折线图",
  "connection": "连接",
  "Add a data set": "新增数据集",
  "delete": "删除",
  "return": "返回",
  "System error": "系统出错，请稍后重试",
  "Missing name parameter": "缺少 name 参数",
  "edit": "编辑",
  "Video ad": "视频广告",
  "retrieve data": "获取数据",
  "Are you sure you want to delete the dataset?": "您确认删除数据集吗",
  "Support time interval query": "支持时间区间查询",
  "Connection Status": "连接状态",
  "Please enter a name (no more than 16 characters)": "请输入名称(字数不超过16个字符）",
  "Sure": "确定",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "After you delete a dataset": "删除数据集后，已关联该数据集的图表将无法显示",
  "Window setting": "窗口设置",
  "Are you sure you want to delete the data source?": "您确认删除数据源吗",
  "The window name is within 16 characters long": "窗口名最多为16个字符",
  "Create a new data source": "新建数据源",
  "Image upload failed": "图片上传失败",
  "Save failed": "保存失败",
  "exit": "退出",
  "Data source name": "数据源名称",
  "Set up": "设置",
  "You still have data not saved": "您还有数据没有保存，确定要退出吗",
  "operation": "操作",
  "Save as a template": "保存为模版",
  "Preview": "预览",
  "Exit preview": "退出预览",
  "Keep the aspect ratio": "保持宽高比",
  "save": "保存",
  "full screen": "全屏",
  "Exit Full Screen": "退出全屏",
  "Window aspect ratio": "窗口宽高比",
  "Add a widget": "添加组件",
  "List mode": "列表模式",
  "mode": "模式",
  "Modify the window": "修改窗口",
  "Are you sure you leave": "确定离开吗",
  "Show wall title": "展示墙标题",
  "After the data source is deleted": "删除数据源后，关联该数据源的数据集将消失",
  "Window text color": "窗口文字颜色",
  "New": "新建",
  "No border": "无边框",
  "The window name is within 16 characters": "窗口名最多为为16个字符",
  "text": "文本",
  "Did you confirm the deletion?": "您是否确认删除",
  "Color selection control": "颜色选择控件",
  "Smooth line": "平滑线",
  "No lines": "无线条",
  "Text color": "文字颜色",
  "Window text size": "窗口文字大小",
  "Ordinary line": "普通线",
  "Please enter the color value according to the format": "请按格式输入颜色值，如",
  "Text drop-down selection control": "文字下拉选择控件",
  "Polyline color": "折线颜色",
  "Mail marketing": "邮件营销",
  "The data needs to be sorted and the data is looped by configuration": "数据需要排序，按配置来循环数据",
  "Affiliate advertising": "联盟广告",
  "Must implement $ {": "必须实现 ${",
  "direct interview": "直接访问",
  "Ladder line": "阶梯线",
  "Other systems": "其他系统",
  "Channel system": "渠道系统",
  "payment system": "支付系统",
  "Edit the data set": "编辑数据集",
  "Actual expenses": "实际开销",
  "Card forwarding machine": "卡业务转发机",
  "create data set": "新建数据集",
  "Get more than 100 data": "获取数据超过100条",
  "unknown mistake": "未知错误",
  "Test connection error": "测试连接出错",
  "Statement error": "语句出错",
  "Start time parameter name": "开始时间参数名称",
  "Core system": "核心系统",
  "Data set address": "数据集地址",
  "Recent time": "最近时间",
  "username": "用户名",
  "Please enter your username": "请填写用户名",
  "Please enter in the end time parameter name": "请填写结束时间参数名称",
  "within 30 characters": "请输入用户名，30个字符以内 Please enter the user name"
}
